[Welcome Alvaro!!!]車迷繼續屌爆西女人討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

感動

契媽

達囝

We Love Morata！

75m唔覺貴咩

禾愛達子

達仔

立即清哂dc locker d 野

算唔算又撚咗獌一獲

幾耐無簽過靚仔

繼續屌柒西女人

屌 錢炸嘛 留黎放銀行收息咩

我唔知印邊件好呀

一屌爆閪女就狂簽

J賓迪基啦咁

打飛機好撚爽呀

賣波衫都賺到笑啦on99

所以話啲女人唔屌唔得

達仔派好波

達仔登鵰左啦咩 咁擔心做乜

垃圾車有無下一個target?

Mendy plz

撚狗好正常呀
唔撚下點聽話呀

阿銘咁快開定官宣左都有機會撻

依家個市咁75m叫好好喇

話baka唔係撚獌
今舖仲係唔係撚呀

lkk 果到比人撚左獲
即刻有baka 同morata 反cup

官宣咗都撻咁干地應該唔撚撈

留意到獌po開始暴動

西女人表示收得工

官宣埋，話知佢性無能都照過體測

做咩突然咁撚有效率 好撚恐怖

買埋羅蘭迪打sub,前線就perfect

係唔放比獌吹牙

好好照顧達仔

印達子定吾皇好

買佢做sub 幾好
可以轉戰術打燒味

Copy form 獌
38m ago
達仔登鵰左啦咩 咁擔心做乜

干地續約個陣一定有屌兩句既
好波
射啦

買多隻落難迪

買埋露撚迪 放remy

仆街聽日又要返工
要射波了

Hijack 🤔

我懷疑上個post有巴打po咗西女人新相激發咗西女人

多謝主席 屌少你隻佩狗一陣

擺明撚鳩獌

85m歐
lkk 90m

達囝 is True Blue！LKK收撚皮！

達囝著9號？

我唔准你哋屌爆我契媽

新車迷上水慶祝

撚獌雙星

高層好波！！

morata好似上個月已經like左好多車球員
我諗傾左都幾耐

如果球員係想走既都冇辦法, 今朝有酒今朝醉啦

鍠會唔會又set回購

Mayoyo改做Morata ok?

Official

Morata al Chelsea

皇狗都agree 都撻我冇撚野好講

佢隊隊都like

講緊獌狗向達囝出價低過我地，
佢地好似出到65m鎊就轉左買LKK

著11 or 21好似好啲
9號好邪

佢乜柒人都like

mayuyu mayuyu

年薪 9m euro
姐係幾多pounds 週薪？

就算點都好 獌都唔可能同時買晒lkk Morata啦

但係最Like Che，Because有佢老豆干地

11pedro著緊？

Kante轉6 達仔著7會唔會好啲

好好對待達子
皇馬實在欠得佢太多

利申 皇 爆閘

17.5萬

ok sor
但聽講佩狗要求獌90m

omfg..J die me

morata著15之後11
巴哥

仲回

九號啦，靚仔先俾著的

係喎 記錯o)

希望佢打得起

屌你地 開心到訓唔撚到

唔敢返啦
仲比皇撚咩

但係着9號係我轟都唔多掂

得啦，一件印巴卡，一件印Morata

岩岩追緊post仲留言屌ocebb燈 之後已追到官宣...

開心到訓唔到

尹巴記得找數

未比鍠狗撚夠咩，仲返去坐冷板凳

理鳩得佢打唔打得起住咩
最緊要打丁先

1 signing/week
西女人

上面果d

西女人上身咩
呢個時候仲計來計去
有得買好買先啦

估唔到最後llk去獌，morata去轟

幫西太后奶閪既手足 請一個跟一個排隊

邊有可能set回購
你當車高層on9?

想奶佢西
一定好撚正

唔好變第2個費托

Next Week Target：Alex Sandro

一定錫哂佢

排緊

75m 英鎊？

一日未買到左翼衛反西人行動都唔可以停

70m 個回購幾錢

西女人必須繼續屌

西班牙9號靚仔前鋒

獌

排緊
想奶+中出好撚耐

傳左成個月
終於等到

好啦
morata都嚟埋啦，個陣都夠強啦
sandro你肯嚟未

應該無咁貴？

簽到mendy sandro 我一個月對西女人張相打j
擔泥路 就j 一日

跟

臨瞓前俾單咁嘅料，今晚仲點瞓

btw好耐無睇車post，想知咁嘅情況j得未？應該係未deal done?

繼費托之後 終於有個靚仔上車

由費托到哥斯達到宜家莫拉達都係西班牙

執返條命

其實真係訓唔撚到
射完都仲係咁精神

牙朗已經係啦

獌狗笑鳩我地lkk比佢地搶左
點知佢地既top target去左我地度
以為morata not for sale走去hijack黑鬼
傻西

希望打得好過費托

仲有一次要死WO

佢想黎祖記俾唔俾佢走呀
佢賣走晒丹狗 邦老師
仲邊夠人呀

咁就互換咗target

佩狗特登撚獌定點，我本身諗住嚟緊成季睇轟仔無鋒陣

互相hijack

唔係靚仔唔著得九號波衫，
連花膠都執執個造型先著我地九號

唔聲唔聲done deal既超必又出了

賣走邦路斯之後已經有蛆狗圍總部
再賣真係暴動

獌唔賣ddg比鍠 鍠就撚鳩佢地

樣衰就著19

而家情況唔再係蛆accept offer＋等球員決定
而家蛆直接reject offer＋比新約加人工
佢地唔會一個夏天放走3個後防主力

屌 我完全忘記咗花膠係上一個9號

我地都賣走哂個青年隊

有j片未

睇個樣就知19襯晒佢啦

琴日先笑緊鳩層根本冇bid
點知一晚搞掂

各位手足 good night
j完可以訓一教好

如果佢唔走拍達仔

£70m done deal

所以我一直都moon緊蛆個官網睇佢幾時簽約比我死咗條心

終於有前鋒用

達子套宣傳片應該點拍

因為琴日之前真係冇bid

根本皇同車一齊撚班傻仔獌喳
皇又買唔到ddg
車又俾人搶左lkk

morata

第一單料吹出來只係六個鐘前既事。。。

係 琴日之前無
轟一bid就幾粒鐘完事架喇

好撚痴線。。。

同老豆同個仔返去退貨想印達仔

Morata幾時會join team

bakayoka vs morata既速度
一切都由conte加左人工開始

達仔派終於抗戰勝利

LKK派

雷

ys

高層單單都係咁就好

搵conte同佢女女拍

西女人負責印波衫

mendy

終於有技術型前鋒做波

上次LKK都係幾個鐘KO

百屌成真呀屌

想知今晚早訓既手足 聽朝起身會點

迷西女人黨正式成立

我轟一直都係傳左一陣果啲多數done deal
下個會係邊個

咁就真係癲
一夜成事

好似無目標了

希望join到去新加坡
有得睇佢

直接飛去亞洲做Friendly賽神秘嘉賓

奶爆佢個閪

Mbappe

西女人做野 唔洗你地教

無所謂啦 唔聲唔聲爆出黎嘅先係真

鍠唔通已經搞掂左mbappe

呢個難小小喎 有達子啦

Caba+rudi+baka+morata
20日4簽
Who next

影住佢半場臨急臨忙到球場換衫
咩都未準備好就落場

話撚左醞釀緊單大野 又口密得好緊要架啦

去必人 必到盡

Chan7

暫時今個轉會窗算唔算成功

買多件翼衛同中場

順便拍埋Adidas轉nike

絕對成功

中場,翼衛,翼/攻中
西女人求吓你唔好收手

如果哥狗生生性性，真係幾好

如果有心留低踢，拍morata

世三+達仔+柏度

認真算好頂級

其實除咗超人其他都傳咗好耐

後備仲係太薄
執埋就

如果加面係山狗既話

翼鋒

Mbappe打翼鋒偏中，唔係正前黎，
期待HMM組合

唔係掛
深度仲未夠喎

前中後都買到 其實唔同哂

加多個擔泥輪換下 可能已經買齊要既人

劍指歐聯好嗎

仲未計準備賣馬迪

訓醒未

佢打開雙前所以成日會拉邊

之前雷斯回家 雖然係最後一日

如果佢唔係咁撚鳩屎玩柒隊波
無一個人唔撐佢

但搞事就要走

翼衛應該會買 呢排都有好多風
但中場同翼就真係無傳過

冚家產，有個大波靚女現任唔諗，
掛住個臭西豬扒Ex做乜鳩

比洛迪同羊終於可以去心愛嘅糷，去吧！

差一億簽唔簽到咁多人

屌 呢次興奮程度拍得住世三黎個次

開心到瞓唔到呀

Belotti理撚得佢

why not 雙飛

現階段一半時間都未到
睇個勢起碼買多兩件
算好成功啦講真

買得morata就放硬costa架喇
如果真係全心留低轉陣352 應該會幾屈機

佢打法同身型都唔係正前料啦，
俾佢係邊路過人同入攝先最神

如果哥狗有心踢嘅而家個424差隻左閘就搞掂

簽到 carrasco同mendy/sandro 我飛去london奶西女人屎眼

準備體測有爛牙fail

干地應該想踢352 有錢簽多個前鋒其實OK
但都係搞掂翼衛先

Full team 可以打咩陣？
352 424 定照舊 343?

ayi morata 424ok?

如果賣埋costa matic 資金應該唔是問題 用黎補強的話

羊唔走

next hijack mendy

有無諗過costa最後無啦啦stay左
個進攻火力都幾撚恐佈

Dc食屎啦
搞風搞雨
唔好講咩拎冠軍有功勞
搞事之前無人唔鐘意佢 係自己攞嚟
唔叫走個個當佢係寶

阿姨好慘

無心同你踢

快啲join team，社區盾同阿狗覆桌

咁咪前鋒無輪換

咁講姐
不過我都覺得佢打唔到單前

更衣室仲恐怖

求下干地下季唔好比我係正選見到摩西

更衣室仲撚恐怖

如果冇決裂 留dc就幾好
但佢個心已經飛咗去馬體 加上係干地放棄佢

不用怕
四線實大把機會

No 後備- -

ayi work rate唔夠哥狗高，雖然kante+baka應該可以撚哂英超咁多隊嘅中場

都幾難
Btw
其實佢唔差 唔係頂級姐

著埋下體件波衫就真係

Child: i want to print the spain striker， who call ...... ta
Morata: You Call me?

應該會買多個前鋒
352 既話兩翼防守好似唔係幾夠
應該424 為主 雙箭hazard morata

Remy

1.morata
2.ayi
3.?????
簽多個後備3前鋒啱啱好

其實依家一隊都幾好揪 係後備深度真係好淺 得中堅夠人

獌個中場硬好多喎
Pogba 樹兩個大舊佬
Hehe呢件瘋狂搶

獌中場其實好勁

pogba:俾你講多次

佢自己責任大啲啦
上年干地一黎已經講想走

原本係預佢去接牙朗班，
如果牙朗轉型中鋒夾Mbappe雙前應該無敵

防守路數差 位置感無 進攻出波廢 正正經經買返隻翼衛 摩西打後備算啦

No
I mean costa

Pogba d守波好廢

下季社區盾聯賽盃雙冠王無難度

Herrera 一個掃哂啦

搵佢打純翼我怕又會變到martial咁

中堅我地好多人 魯迪加好似可以踢右翼衛
但佢最好都係踢中堅

摩西 1on1其實唔差

比係講到咁廢

上季比kante撚足兩場
係季尾嗰場跌watt比hehe打番轉頭啫

其實真係靠HEHE汁屎 靠POGBA死得

獌中場靠死mata一個 一傷個排波都組織唔到 而且佢地後防有rojo blind呢d一掂波就鳩斬嘅人唔經中場 比沙維小白佢地都無用

佢防守邊忽差 佢都唔知做左幾多次係禁區關鍵攔截
最少鏝果場佢果下門前清走個波已經好精彩

獌真係買到隻正宗防中好似matic dier咁佢條中場真係難打

其實49000買個純防中
推Herrera 同pogba打上一格
獌條中場會勁一個level
所以死都唔可以賣馬迪俾daddy

應該係睇中Barkley可以打中場同翼
輔鋒都得

對英超中下遊1on1咪ok囉 例如redmond呢d鳩推 咁摩西鬥跑實唔輸架 問題係出到去歐冠點姐

Moses上年先第一年踢呢個位
Overall表演已經可以話係超乎預期啦

清我地係咪睇緊同一季波

季波pogba 上哂身 突破傳波遠射都掂
講分波駁腳herrera 唔差
仲有mk 仔比直線

pogba季尾都做到好多波 係前邊食唔到姐

Matic一定唔可以去獌
摩狗tune防中好撚勁

Martial其實都有潛力，敢帥教佢都睇得出進步緊，
上季轉左摩狗後，佢都好似唔知落場做乜好，
走位冇人理，一拎波又on99死扭

Yes
呢啲可以踢唔同位既人對陣容深到有好大幫助

仲有本passport

求多隻翼衛

諗起ock

都係個句
Pogba季尾對強隊依然失蹤

因為佢仲未夠班做到摩狗想要個種自動波

Matic 用黎做籌碼同蛆換人啦

講個笑話：摩狗教進攻

£50m唔會可惜

呢條撚樣係賣三樣野，勤力，夠矛，英人，
已經見撚哂底，超過30m可以唔洗諗佢

Barkley頂盡係周身刀冇張利
Ock係周身刀張張廢

敢帥放佢踢中間係唔差 而家放返邊反而麻麻

1年約50m不了

聽聞個預計身價已經大跌到20m樓下

乜牙- -

Yes
佢呢幾年d大局觀、走位完全無進步過

今次轉會市場本來算合格
但係後備唔撚夠人

佢開始廢嘅時候摩佬都未教獌

果時都係打左邊多 好少打中間

莫仔同世三組成MOZART組合

祖記企硬唔放，搵下有咩替補好過

連世界波都入少咗

Mendy

至少添多2-3個

Buy Zaha la diu

martial係有潛力 但要搵個識教進攻既人教

Danilo我覺得無你地講到咁差 係皇個standard高姐

我覺得30m買到算good deal

Matic+50m 車落去
再35m barkley
20m llorente
開季

買多個MOSES返黎做乜

佢去左獌兩季點樣第一季打得好 之後第二年唔係摩狗教
唔係好明

但個人偏向買左腳左閘

cd-rom留個名
之前日日望transfer news 個人都down d
而家成個人爽晒

個時威左一排就收哂工啦 只能夠講摩佬唔係令佢變廢個個 但摩佬亦無能力tune返好佢

Danilo 唔係差
但唔係MUST buy
爭輸左俾鏝都唔係咁可惜

fm

MHP

洛蘭迪都20m

Ac就真係fm啦

而且干地將本身係翼嘅摩西，打意甲中型班嘅阿朗素，都調教到有英超，我覺得可以一試。

後備有青訓

路蘭迪不了拎30m買埋馬列斯就完美
路蘭迪貴過10m就叫佢留係雞湯慢慢等退休

5m好無？

一季簽七,八條友，痴撚線

依家都買唔到

我預左15m樓下，都32歲啦

無消息就是好消息

最勁個樣野係ac唔洗清人

我地唔係咩？

就33啦 20m唔好講笑啦

Ac好似簽咗11個

Yes

20m euros wor
千幾萬磅有幾出奇

想要Danilo 覺得會幾岩轟既翼衛位

痴撚線

點解無考慮過De Sciglio?

sandro機會唔大掛.......
祖記再賣 後防仲有咩人

去祖 唔洗諗

蛆官網都講咗啦

好多勁人都唔bid
賓個semedo都唔追就比巴簽左

阿巴第一年入主好似簽咗10個

開心過後 又要繼續祝馬迪斷腳返塞爾維亞

簽埋山齊士同belotti就11個啦

比我地賣錢好過啦
今季應該會走啦

其實馬迪肯留做後備輪換下就最好
買埋落難迪就開季

清緊啦

咁都唔奇1個就33仲要整親手
講緊連體檢都做唔到 貴撚過10m
都水魚價啦

Belotti簽唔到真係開心 慢到咁 個價又同morata唔差得遠

米蘭依家已經洗左兩億啦

一億belotii真係球壇笑話

迪施基利奧講明一定要去蛆你bid都無用

而家簽到morata你就咁講姐

佢地仲有120m可以用

都話祖記同米蘭簽左約，出乜撚價啊

浪定口含艾文拿路條黑鳩

未簽之前奧清都有講過啦 睇youtube球王片都覺得好撚慢

無留意到佢親自講想去
咁睇下點追擔泥

一年有三億轉會費咁高
即係買得Belotti同山齊士啦，
FFP點樣計好

我指你話簽唔到佢開心姐

B jai back home ok ?

未簽個陣爆幾個post話幾錢都轟落去
依家有新歡就馬後炮
咪撚學獌9啲衰野啦屌

佢地今年冇歐戰要計ffp？

呢d意假山寨王唔值咁貴

原本好似筆直用盡
點知支那佬再泵水

佢地今季有歐霸踢，
FFP唔係睇你幾年收支架咩，逐年計

唔覺得佢差
不過一撚定唔值一億

Feel到好快有人開post公海撚獌

英超球會咁買法有冇機幾年內超越返西超 痴線到阿都出咁高價買人

含啦去 一季貨仔學人叫咁高價
依家我地買到人啦

冇 佢地都有錢咁買

如果咁貴一早射落羊都唔射佢啦

車仔買就開一億姐，米蘭就60m搞掂啦

個陣panic中 乜柒都叫春好正常啦
點會估到咁快買到first choice 仲要正常價

講起都係，好彩冇買黑羊條撚頭，幾驚佢會黎

佢打米蘭都睇好既
但唔睇好佢打英超

迷哥here

乜獌post 200幾個負皮咁多

巴短期內好似走緊下坡 係得皇仲係top 下體都好似差左d

唔係不嬲都係咁嫁咩

疤條中場跌得太勁
攻守都唔掂

有msn點都唔會走下坡得好嚴重

獌狗不嬲都咁撚黑人憎，人人得以誅之

有信心干地可以帶達仔上多個level
祝車下季成功

利申：皇狗

唔係錢既問題
鬥燒錢唔會夠英超個班啦 獌鏝都拍得住疤蝗
係人地個體系太強
加埋睇青訓就知

Saul denis asensio個班踢撚死你英

睇吓佢地簽唔簽到華拉提救急啦

Psg憎疤

美斯 蘇狗 碧基 影帝都接近3字 fit到幾耐都成問題 皇其實摩迪 朗 賓又係唔細 可能幾年後交接期 英超真係會上返黎

尼馬過psg 唔係壞事黎
將最勁幾隊拉返個平均

反而拜應該會keep住強勢 無限上位新人低價加盟

疤個問題係無教練撚得掂
蝗有zidane 拜又有 英超幾隊都有名帥
疤班球員主導得太勁 依家中場個班一下子換哂 好難教

佢地要燒錢點會唔夠英超黎
係睇佢地肯唔肯比 尼馬蘇狗
C朗巴利 已經講緊係每單都70m以上

淨係收搶德國班新人都夠

呢啲真係無計
成個國家都進貢球員俾一隊波玩

拉平均

要講後生仔無邊一隊質素好過鍠揸住果堆
Isco 阿辛斯奧 以兩個都勁到傻啦仲未計
佢今年買果堆

疤狗就要睇MSN頂到幾耐，
條中場就已經玩撚完，
鍠狗就大把貨賣，板凳同班幼幼好撚勁，
D.Ceballos,Asensio,Kovacic,Isco，
玩唔掂育成都可以同你鬥燒錢

英希德甲都係買佢地d棄將
但皇巴就買人主力
點玩牙

施巴路斯又係有料

2個超新星 加個返生金童

英超今年都唔輸蝕在 位位列強都好強鋒線

唔講錢 英超有樣野慘就係地理同天氣唔夠西班牙好 好多球員鐘意陽光海灘都唔黎英超成日落雨 除非人工差好多

車一日仲唔買翼鋒一日都無咩可能歐聯有咩突破

如果最後沙皮 馬迪都stay 嘅話個陣容深度強咗好多
好撚驚一陣簽一個走一個 到頭來又係winning eleven 又轉陣又係得2,3單丁係夠班

咁夏神達子柏度 唔差喎 歐聯黎講可以一戰

仲話留哥狗果d都憨撚鳩 佢唔搞到更衣室已經偷笑啦
仲諗住佢會認真踢

依加好似無哂其他target
無野j lu

世三仲未好番 同埋柏度30啦 以加仲講緊係
柏度 莫拉達 柒頭安

433

中場仲有無target
殺龍霸走咗 馬迪如果走埋 點都要補下

aggar 直播著馬體會 串干地 留黎破壞更衣室?

巴克利

下個禮拜Alex Sandro咪過黎囉，咁驚做咩=.=

找咩數？上個post簽咩？
自己印兩件Morata+天神

好好對達仔
祝你攞到第一季聯賽冠軍
記得倒戈時唔好入波就好
利申 皇

經過今日都有排j
所以我決定慢慢等

俾個曼聯足球佢的，然後射入垃圾桶

Exclusive - initial fee Chelsea will pay for Morata is 'just' £58m. Quite a coup i'd suggest in this market #cfc

🤔🤔

真係咁抵？咁好難唔包世三or卡吐

Next target :sandro

from matt law

傻ge先覺得會關世三事 買莫拉達走去放世三
憨鳩先會

卡巴 超人迪加 大帝 達子
一字排開影相

Morata courtois 有啲似樣

卡吐可能會 世三就咪搞

世界杯年 morata企硬走既 鍠應該都會放

個post推得快到

差咁幾個人 先可以一字排開影相

琴日屌左兩野個西女人就收手唔屌 叫佢簽唔到達子就唔好番歸 點知今日就簽左

想佢留既都係fake blue

J撚死我了

你阿媽，大減價，益你阿爸～～

我愛西女人

叫佢看飲水機都怕佢落毒 快撚d躝啦

其實屌下屌下已經前中後龍買齊哂
追埋Alex Sandro就齊哂正選陣容，
執埋個板凳，下季就攜手衝歐聯

未試過咁憎一個車路士球員

訓醒好繼續屌西女人啦各位

係喎
原來啲post推咁快

太開心，訓唔著

半夜終於有得射

訓唔著呀陰公

Initial fee ja wor 之後再要加錢

新組合係咪應該叫PEA

如果中堅位執得靚 azp推上打右翼衛都係一係選擇
突然覺得契仔好抵 唔嘈又肯跑真係唔錯

唔係想佢留 只係想陣容入面有多個同佢同級中鋒
最近轉會窗都係同位一出一入 想西女人快d 簽多幾個有質素做bench 唔係臨場有咩調動可用得2,3丁友係夠班

再搵Azp 打中堅就真係柒啦
隊隊都識吊高波去右路搏大霧

Hazard Morata Pedro
Alonso Bakayoko Kante Azp
Rudiger Luiz Cahill

下年可以試阿衣 搭morata 打雙前鋒

hazard(muson) morata(ayi) pedro(willian)
Baka(?) kante(fabre)
alonso(?) cahill luiz(chris) rudiger azp(moses)
courtois(caba)
j死了

達仔 知訂，唔再做賓州後備同丙朗契弟

買到Sandro西女人就真係百屌成材

真係差佢一個就夠

岩岩幫西女人奶完，話要回一回氣，下個禮拜繼續大收購

仲下星期？返入去再奶過啦！

仲要沙皮狗踢少半季波，
如果今季佢適應到英超，
西班牙個陣都應該定硬

瞓前J多次

世三 狗達 拉達 柏度 安
其實都算幾勁
如果狗達唔走

蛆有戴巴拿，蝗有賓州，達仔未試過擔正

相比lkk, 達子型太多

哥狗 馬迪兩條撚人一定要清

原本仲想印吾皇 幸福的煩惱

讓翻21比達子

一個霸氣 一個靚仔
偏偏今年轉左Nike

仲講緊哥狗唔走…我真係服左你

FF下都得掛

Chelsea have agreed a deal to sign Real Madrid striker Alvaro Morata for about £60m. [BBC]

好抵屌

JJJJJJJJJJ

訓醒就有好消息
決定唔屌高層一日

60m
希望唔係有隱病

上個post話抽波衫
好緊張

抵，賣波衫都抵

西女人

係呀，不過我係話上個post之內

我樂意奶西女人個西啦

有無人要找數？

之前好灰 咩人都簽唔到
無留意到車post同轉會
今日番黎竟然見到達囝加盟

獌狗出幾高都唔撚想賣俾佢
抵撚死呀 玩咩傳真機
以後皇狗乜柒野都唔撚益俾獌

要奶西女人個西

Morata: Returning to Real Madrid for a third time is difficult. I'm not thinking about this now. All I want is to put on Chelsea's shirt.

Morata: I don't leave disappointed, I've won four titles with Real Madrid this season. Now, I only think about wearing Chelsea's shirt.

true blue

火清

新舊9號

我

循例鞭一鞭

老鼠

歡迎打j理撚得你
topic岩呀 繼續屌柒閪女人 咪比佢唞

no la 迷西黨會羸到最後

達派既勝利

希望佢會有好表現

希望達仔交到貨啦

Alvaro Morata: "I am very happy, God willing, tomorrow I will be at Chelsea, a club that has always loved me."

Fabregas -> Morata -> Goal

Initial fee Chelsea are paying Real Madrid for Morata is £58m. If all add ons are realised, total fee could rise to "about £70m" (@SkyKaveh)

西女人

又然

干地+morata

一起身見到

買多個翼衛

西班牙孖寶morata+costa 仲有個後備殺手亞衣+remy

夠哂四線作戰

仲cos

終於簽到達仔

4個入面兩個等賣都仲打哂飛機咁

Morata : I'm joining the coach who has shown the most faith in me, and that's great for me. It has been a pleasure to play for Madrid, and I will always be with them apart from when they play Chelsea. I have spoken with Azpilicueta, and also with Torres, who has told me he'll give me a hand with whatever I need. [AS]

托子

costa返唔到馬體又無球會要
諗起下年兩個西班牙人為左下年世界盃正選位而搏表現就扯扯地

不過始終有啲擔心
到底達仔會唔會有好表現

沙皮無機會啦 反晒面

諗咁多做咩 點都好過要j 洛籣迪 賓迪基la

搞左咁耐，原來係達派既勝利，盧派終於收皮

由始至終都係迷達迷西女人反盧

一晚就搞掂

賣波衫都收得返錢

達派 靚仔

痴撚線訓醒就有官宣 西女人

終於可以打飛機

反西又輸

差wing back同中場就齊人

以後唔反皇

繼續買
唔好俾佢停

8月都未到就簽哂前中後
高層

Lwb cm st

下簽應該到左翼衛

要多個st
青年軍好似冇乜啱洗

遲下開季如果有人借盧卡古屌莫拉達表現差既人，唔該死返去獌聯

西女人西女人

干地為左達子
幫佢雪埋國家隊競爭對手

ST LWB CM
繼續買

路過入黎 覺得車仔今次屌打獌

Marina

出面單新聞

雖然係阿妓fans
希望我morata good luck!

司馬果條?
佢專出9up news 笑下好了

next week:?????

Sandro for sure

轟迷們 達子交比你地了 唔好表現一差就話佢水貨

係

反閪女人又輸

希望大家俾啲支持佢

你地真係好鍾意佢

干地拜託了

超開心

利申：半個祖迷

青訓黎架ching 仲係高效射手
只係唔夠賓斯馬咁好口技 幫朗哥拖舟含到雪雪聲

下年皇得返賓周一個中鋒
又樣衰又廢

形象又差

好似交個女朋友比你地咁 你地要對佢好d

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

J 咗好多次......

呢單野其實係咪油王親自介入

如果簽埋辛度 此生冇憾

反閪女人黨仲有咩好講?

放棄啦，肯定祖記唔會放

G 持

迷達召換

連Sandro都簽到既話，
近乎每個位都係頂級球員，
歐聯四強係最低消費

睇J片技術有d似C朗 J到唔願返工了

ff少陣啦 世三同藥膏都唔知要幾耐先打得起個態
仲要莫拉達適應問題 同埋翼鋒中場量同質都唔夠

瞓咗一晚，瞓醒就簽咗Morata ，媽我好撚亂啊

西女人我想幫你奶屄

咁關歐聯春事啊，聯賽就話驚十月前失分姐

已射 thanks

58m+40m+30m =128m
仲有122m買人

歐聯分組賽9月就開始打呀哥仔

加埋Sandro
£50 M

瞓咗無睇，大聲啲講俾我聽琴晚咗咩事

costa躝

58咁平？

冇左夏神就連分組賽都過唔到就執左隊波佢啦

禁快就唔反西女人

係因為唔夠人呀 中場以加得法比干堤
翼鋒仲係得柏度柒頭 左翼衛得阿朗
是但一件收皮已經夠死啦

£58m 咁平咋

以前果位Alvaro Morata巴打可以入返黎或者改返名

今季買人都幾順利，有預感實搞得掂板凳深度

達仔係車要加油 射爆班垃圾獌

邊到順利啊清

俾人hijack ，又俾人撚

咁都順利 ？

宜家有5個西班牙人

快撚d買左翼衛 咁阿朗就可以兼職打埋左中場

Initial fee

Morata

hi乜撚野jack丫
又話佢地無出價買LKK,咁而家咁既價買達仔直頭順利到爆啦

分分鐘sandro 貴過達子廿幾m

望都望可以俾到盡
即係佢表現好

可能最快今晚就見到morata著車仔波衫

塞翁失馬牙

一起身就有好消息
重差邊位

好想J Sandro

agger

迷達終於戰勝歸來

屌
都唔知bid lkk係咪煙幕黎
引鳩獌水魚貨買Lkk 之後
開turbo買morata

Morata
官宣好似早過迪加同yoko幾日
爽撚死了

原來屌下屌下班高層
我地已經係big six 簽得最多人果隊

短髮morata

其實未開季都未知邊個入水貨

開到達仔重好啦
西班牙幫

賣人呢

要就返8月31號係星期四 而家逢星期四官宣

都係最多人果隊

暫時得魯迪加唔係位換位

原來而家開始傳Bale 走

都係賣青訓後備多
班友要打下正選吸經驗,要走都無計
唔知會升其他青訓定係買D後備料返黎

一星期一簽，未踢Friendly已經買左三個正選返黎，
雖然買唔到LKK，但都追左個差唔多既達囝，
睇返上兩季俾人撚到八月中之後先買到人，
今季仲唔叫順利啊

我車本身係踢緊winning eleven
仲賣左堆人
唔簽多D點得

追清又燈
佢話morata要時間適應英超就agree
但morata要適應歐聯？
達達係歐聯其中一個最多產既射手

達子 完勝 lkk

成隊波20個人都冇
買得個4個人開季都死

岩呀 補返d球星過黎

依家賣果班連我地後備都唔係，都冇乜所謂啦，
仲要班青訓係有回購條款

幫蛆擊殺賤種功臣來

你轉撚哂隊友踢法都唔撚同啦
唔洗適應呀

佢反達啊

first priority 既vvd lkk Sandro 失敗哂
得bakayoko 簽到

都話洛 理得達仔係咪水貨 係咪廢過lkk
最緊要佢靚仔

等緊山狗放完假 後簽

ake換迪加
matic換baka
哥狗換morata
begovic換卡巴

暫時係後備位唔夠人
chalobah切走

剩係靚仔已經酸死班獌狗，
仲要我本身就撐達囝多過LKK

而家淨係follow dixxxxxxx matt law呢d sauce就得

Fb班49000酸到仆街

咁算唔算簽左big name

Fb 班車迷贏

簽返bertrand好似都唔差

agger

同我地比人簽到lkk果陣反應一樣姐

肯定好，但好似一段時間無傳，上次見佢傳鏝

你串我呀？

笑死，隔離49000 話有協議Hazard 去鍠

酸到仆街

高質

得罪講句
€60m剩係買morata既歐聯經驗+入波都抵到核爆
市場上面年青+大量大賽經驗既射手除左morata仲有邊個

繼續屌西女人，唔好比佢停

推post快到

Zouma+ake 換迪加

要加多隻翼，左翼衛，攻中就fit 啦

一齊跟我嗌：屌你老母西女人

They will be back

其實仲有天神

300m

比起lkk 同埋之前傳嘅數字算平

好似係home grown?

ayi: Why I am benched
morata: I am conte's son
ayi: I am leaving

Terry -> 天神

新Terry

實係，佢一開聲話唔俾錢買皇馬就放人

原來陣內得返四個中堅，
睇黎干地唔想比Azp上返翼衛

Conte: ayi no need leave, me play 424
Costa:
Conte to costa: lan

天神先係真正有料爭正選既人，
其他果d有回購就唔怕放走啦

可能轉4後衛呢

ayi: Really? I love u Condad

Remy m:

係今年咁瘋狂嘅轉會市場黎講
呢個價就買到達仔有啲匪夷所思

一路返工一路笑

恰眼訓果陣拎達達張相J

官方又唔講幾錢，任傳媒9up姐，宜家都有幾個價又 60 70 80

淨係賣衫都抵

可能西女人以身相許咗俾佩狗

正選11人真係夠勁
係後備真係唔夠人
LWB 得阿朗

我意思係如果60m euro 就買到嘅話

所謂正選11人未開打已經有兩個唔出得住

仲傳緊買邊個？
得個十幾人

閘位？
中場？

fabre 都係頂級中場嚟喎,清

test

我覺得起碼要買多一LWB 一中場 一翼鋒先夠踢4線
唔係咁既人腳真係保前4博下歐聯算

達子

最慘係一出得太多唔夠體力就變3流中場

閪女人完勝
已經簽左4個人
仲有咩講?

呢句真

CHING SICK BALL

季初條右路柒頭加摩西同廢左條右路無分別

中場要再買人頂妹迪

阿朗果邊我當有個BaBa頂住

幾時知達子幾號波衫， 準備印

今季都冇Baba，頂乜鳩

妹迪應該88

印哂而家無人用o既號碼，以示支持

其實唔洗
留baker/pasalic夠用啦
上年chalobah打第四中場中都無咩上陣時間
唔洗洗大錢買後備

上季有無歐聯踢呀？

仲保四？咁不如棄左飛機盃同FA盃佢算

Baker 歐國u21仲衰撚過查路巴
Pasalic係意甲都平平無奇
今年仲要四線 實際季初
仲要得法比同干堤點會唔需
要

hi
有d真心係幾好笑

welcome morata

其實仲有法比

屌你我出唔到post 既

等緊你啲風化料

原來有人睇

Morata J die

妹迪一走，後備中場果班真係上唔到大枱，一定要買for plan b

法比 巴卡 簡迪打曬四線

飛機盃同fa cup出新仔練兵算鳩數啦

打雙中場 四線 一定要起碼四件先夠做 第五件就話用pasalic/baker 得姐

一夜之間去左一個post 終於係因為有巨星加盟
而唔係有傻鳩內戰

同埋藥膏膝頭出過事 岩岩做手術
就出足佢咩 同埋其中一個受傷
已經無後備

都擁有LKK啦，都唔知酸乜

一起身就700幾reply

而家個市場痴線到
施格臣都可以標價£50m
問題係車仔仲有幾多budget買大後備中場中+想買到咩級數
有錢重鎚lwb好過啦

成年冇踢歐戰，今季我一定係歐聯行頭唔洗諗

£250m 丫嘛話
係咁賣人都補返啲啦

邊到會係大後備4線呀 得3個人打條撚咩
一個打得太頻完就收皮 一個做完膝頭哥手術
你預唔會打足 你想踢撚死干堤咩

達子係咪喺LA體測左？

練黎做乜?
練完又唔出，賤賣比其他隊

咁撚大貪學人打4線
聯賽盃同FA Cup出下新仔練兵算啦

一起身就J死人 莫拉達

Tuesday night: Conte
Wednesday night: Morata
Thursday night:

好想留妹迪做後備

【體育】西班牙射手艾華路莫拉達親證即將加盟車路士，談到這次轉會，他承認前車路士射手費蘭度托利斯有影響其上「車」的決定，並會協助他。

車路士周三於官方網宣佈，已和皇家馬德里達成收購艾華路莫拉達（Alvaro Morata）的協議，據報轉會費約為7,000萬鎊。艾華路莫拉達接受《馬卡報》訪問時直認不諱：「我非常開心，這是神的旨意，明天我會身在車路士大軍，一間一直想得到我的球會。」

他在另一個訪問中，指出車仔領隊干地是他上「車」的原因：「我將會加入一支由對我極為信任的領隊領軍的球隊，這對我是太好了。」近期一直有傳曼聯擬斟莫拉達，無奈議價不諧，最終把視線轉移到盧卡古身上。

這位24歲射手又透露上「車」前與一些與藍戰士有連繫的西班牙球員傾談過，其中一個是前車仔射手費蘭度托利斯：「他告訴我，無論我需要甚麼，他都會助我一把。」此外，他與車路士守將艾斯派古達關係要好，上「車」後不愁沒盲公竹。

費托

話曬踢咗兩年正選 買個人一嘢踢佢落後備我都想走

莫囝去唔去北京呀

中場中傷兩個唔洗玩

Baka其實未必即刻出得
不過佢呢2季嘅表現算啦
就29歲有得賣好賣

費托trueblue

true blue

費托

我男神

最好買到個個位都有3個人
你咁講法, 有幾多隊中場中可以傷兩個正選又可以即刻搵到有實力既後備頂上?

曼城得唔得?

又要勁又要肯打後備,佢地真係好大想頭

就算打緊fifa 17, d球員都會嘈冇上陣機會啦
黎緊仲要世界盃年,成班都懵撚柒柒

要搵係搵d通天老倌做後備

Yes
班友真係kenny上身

B仔回家

簽到達囝 好滾動

做乜係咁bin c

binc梗係cap圖啦,睇埋user名

太興奮

好似Kenny咁?

達子係咪adidas架

見到獌迷子勁嬲嬲但又要格硬j lkk就覺得好好笑

佢地不斷搵緊原因說服自己lkk貴啲係值

其實簽到lkk都算差丫

留一線

老鼠琴日仲串柒柒今日就收左皮

Kenny而家然晒啦
可以掉反轉cap返之前車區迷lkk黨既言論瘋狂binc

車狗prefer lkk >>morata

屌你啊

有邊個估到鍠咁癡線減價賣達仔

唔係高層prefer lkk
干地prwdwr morata?

邊有減價

獌出90m

點會無呀

呢條撚頭呃左兩年飯仲想點撚樣

出到場嘅文員仔

btw老鼠係fb瘋狂比人鞭屍

摩狗會唔會嬲到核爆

獌無出過€90m bid
係獌出左幾輪價之後
鍠標價€90m
獌就轉撚左target

冇，獌狗Last出到差唔多65m鎊就收左皮，
不過我地60m就買到

唔洗擔心
好快到kenny真人上黎踩場

係唔鐘意賣俾獌狗呀 吹牙？

畫埋d咁既野
人地獌都話冇比人撚

@沙洛文 麻勞

其實LKK 呢d 高大黑魔獸咪啱摩狗用囉

其實係大家都買到自己最適合嘅人

沙勞清

做乜走入獌狗竇挑機 夠啦

句野擺明講比zidane聽

好得意咩?

討論下下個買邊個仲好啦

未開賽季
邊個贏都未知

我覺得lkk 第一季一定會好過達仔

咁都記得

好心你弱智睇獸醫啦

下年獌狗對我地
普巴會唔會全場掛住同我地2件黑腸傾偈

肯收皮未?

肯捉返隻狗未?

我愛閪女人

之前你地d狗入黎都捉唔到啦
自己搞掂佢啦

唔知干爹下季用咩陣呢
343 / 424 / 352

訓導主任？

你咪繼續柒囉, on9仔

其實好柒

唔好忘記下半季d 輸波、冇cs、輸FA佢好大責任

block柒佢啦

都唔知你攻黎做乜鳩

block 柒佢咪即係我輸

簽埋sandro擔泥佬+dllm x 5
今夏組軍完成

靚

g

夠你柒？

達仔要打雙前鋒
睇下干爹點調教
但起碼買咗市場上最可行嘅目標

好小學雞

閘住反彈

9隻獌狗負評

呢句真
前排先有獌狗入黎mon post

繼續買，咪撚俾佢停

中出西女人100連發

放暑假呀

希望干地簽約唔係淨係傾左達子，簽多兩件啦

班獌狗吹到lkk 除咗樣贏哂達仔

仲有阿狗都話LKK>>>>>>>>>達仔

（有冇咁誇 ）

達仔黎係咪姐係一定打雙箭？

要睇點秤

達仔係蛆 鍠都唔係必然正選
lkk 踢慣英超 破哂啲紀錄
睇好lkk 好正常 我都睇好lkk 多啲

用黎打歐聯
達仔>>>>LKK

蛆個期正選喎 鍠多契仔無計

始終達囝未試過擔大旗打正選，
如果今季干地調教得掂佢就係神鋒

都話樣已經贏哂啦
你mk讀hd靚仔同hku畢業毒撚
你會點揀？

同mk靚仔玩完搵毒撚埋單

皇馬係HD ?

愛記係HKU ?

yes 玩多5年之後就去搵人埋單

達派相認

達囝先係HKU畢業靚仔，不過Second Hon，
LKK係HD考全級第一

HD 全級第一應該都係直入HKU

但你係毒撚讀hd

LKK考左入Shitty，仲未知讀U GPA會有幾高

食屎啦仆街

從轉會費睇佢係揸Scholarship入shitty

山齊士,華拉堤,辛度

又有狗入黎吠

樓上果d係乜野比喻

小學雞罵戰啲對話黎

閪女人

慢慢講啦,小學雞

唔該繼續簽人

香港時間1715到倫敦 姐係英國上晝 食個飯就體測 英國時間夜晚就真正官宣 訓一晚就飛去中國 星期六坐後備睇willian表演

LWB

弱隊屠夫
強隊潛水員

等出醜

新加入：中伏

應該靜係得佢兩個先睇得明

睇返以前破轉會費紀錄既轉會
全部都係歐聯/國家隊比賽屈過機
Eg 丙朗、巴爾、尼馬、哨牙
就算達囝、pogba都係歐聯屈過機

Lkk 未係歐聯/國家隊比賽證明過自己就£90m轉會費
就完全係賭博佢既潛質

獌真係好多錢

球員斷腳黎講，曼好似有經驗d

你隻過街老鼠番獌狗竇有人理你未？

真係on9,
25人傷晒啦不如 買夠50人

65m euro 其實唔貴

差邊路

仆你個街咁都搵得番

一個中堅一個前鋒

走數冚家鏟, 終身性無能

medical fail

morata走係咪得isco係ig有出post 祝福佢？

只係希望今次達達個medical可以快過baka少少

isco gay

好，買埋isco今夏收購完成

官宣左 點都快啦
baka果陣撚狗咁玩

有幾多人認左契媽

西女人：嗱，morata都幫你搞掂埋啦，乜都夠皮啦，唔好再煩我，轉會窗已關

留名抽獎

西女人大勝

希望佢買得興起 買多一兩個

扯咗

呢幾句嘢可以用返喺車啲球員度

買多個可以打左閘同左翼衛既人就正
可以打4後衛多D陣變
同埋我覺得冇Hazard
Condad會打352出法比造波

西女人捉贏左一盤好大既棋

屌打晒車區班人

比手足屌打個幾月 一下就翻身

傳咗咁耐都叫唔聲唔聲

西女人：幫我奶西啦成班傻仔

屌你老味 塊閪臭撚到
不過都係要奶

邊估到今次唔係吹水
之前次次都係流料
西女人

買埋中場中翼衛山狗認西女人做契媽

剩係買到山狗加左閘都認了

剩係買到山狗都認了

山狗都買到直頭係聖母啦

Baka係嗰時根本其實都未傾好個價

CM WB
買到兩個就ok

成班想痴埋人地度認親認戚

係就好

麻友幾時下海

除咗簽到切J外都唔知屌乜，個Jason Lai我直頭block柒佢算數，其他都只係盲撐，佢直頭有心搞事

如果我仲係倫敦一定即刻趕去Heathrow

當你發現原來痴線老鼠都俾好多車迷正常時

車仔咁都買到達仔真係J死我

希望傾到已表明離隊嘅山齊士

西班幫

小豆13M去韋斯咸

暫時睇應該簽夠件翼衛同爭巴克利

Sandro

傳得都唔會簽
係簽就會直接done deal 無風

巴克利鼠蹊都有傷

翼鋒係bonus啦
買到中場+翼衛我收貨

巴克利開左刀喇

火ching 我要一件M 碼今年主場

thx

走數正契弟

無可能

等埋呢個post完先

巴克利都要
攻中黎講比波sense好差

留定名

Sandro係醒水就跳船過檔啦，巴西幫需要你

計返條數，其實鏝最後會唔會買到羊？話就話落咗閘，但係基本上英超big 6當中，係差鏝一個要買前鋒，而羊又其實幾啱鏝

用耶穌都夠做

佢地點會差前鋒 又有耶穌同阿古路

開心到番工唔眼訓

無消息就係最好既消息

依家最完美係賣埋哥斯達比鑭

同matic 比蛆

鏝狗係追都追山狗啦，仲有哥狗點會想要黑羊

60m+Matic換Sandro

屌 就黎又爆post

哥狗用jesus既

耶穌易傷，Agger路又柒下柒下咁

西女人簽埋sandro我轉會迷西

On9咪成億 馬迪打後備啦

留名+推一推

唔跟去熱身賽
出到趕走

仲後備？咪on9啦

叫佢收撚皮啦，唔撚想見到佢

琴晚仲有班人話留沙皮狗打雙箭
係咪善忘到咁

Yes 買米羊都係打反擊唔夠用，買多個利雲打陣地

買左前鋒就可以叫沙皮狗洗廁所
唔到價唔賣

冇留意唔知，但成億一個閘

廁所達

哥帥怒斥歐足協：轉會窗太長！影響到我！
新浪網 2017-07-20 07:50:59
曼城主教練哥迪奧拿對歐洲足協的轉會窗設置提出批評，他認為兩個月的時間太長了，這影響了各隊主教練的訓練和備戰。
「不幸的是，轉會窗到8月31日才關閉，」哥迪奧拿說，「我認為這是歐洲足協一個嚴重的錯誤。」
哥迪奧拿的觀點是，賽季開始後，還會有球員進出，這影響了主教練的訓練安排和全隊的戰術磨合。「我認為市場應在賽季開始時就關閉，現在太長了，太大了。我們在這裡訓練，而隊內一些球員可能不會留下，而另一些要來的球員還沒到。」
「我們無法確切知曉賽季剩餘時間會發生什麼，在這種狀態下訓練，對所有主教練來說，都是時間上的損失。希望歐洲足協未來可以考慮這件事，截止日應該就是我們開始賽季的日子。」

現役頭三左閘，唔買就走寶

辦公時間容許佢開live洗廁所

講咗祖記唔會一次過賣三個後防正選
睇下高層下一個目標係邉個仲好

FF啫 知無可能

咁熟口面

Mendy 仲有機既
不過傳都無傳過

就算top1 用一億買閘都唔係個個願意使喺呢個位

hijack鏝

去到曼市d人係咪會痴線

岩啦.
唔聲唔聲又done deal

達仔真係成個趙雲咁

唔通卡吐係top3,就一億買都抵咩 位置嚟講一億一個閘絕對痴線，50m今時今日都接受到

真係射左
買到lkk都冇咁開心

好勁

Top1馬些路絕對值一億，勁到一條友打爆左路，
Sandro就60-70m都ok

客觀嚟講，mendy點都有機過sandro嘅
蛆真係唔似會再賣人

再賣人 都靈暴動都似

馬體會個左閘好似唔錯 20m應該買到

私心想追bertrand放棄sandro
要拎返d英人
得cahill一個

我都覺得買返b仔好

達仔不嬲都技術好 快
係賤種隊長期比賓州食住

Agger 大賽冠軍 青訓，sandro有冇

上年數據好差下

G持!

買雲安賀治都好
勁快

Zappcosta大家點睇

Lewis Baker用黎填位唔得咩?

留名抽波衫

快啲買埋llorente做後備啦

baka條片都整成日 唔知達子條世紀宣傳片整幾耐

Ada AKai: 哈哈，买个皇马的后补而已，本是曼联的人，只是曼联就是不卖门将，所以交易才变僵！皇马已经买曼联的人太多太多了！够了！这个替䃼就让切尔西病乱投医呻吟吧！拿去吧！我较喜欢户卡库！黑人较硬较大！

笑撚左....

冇片,直接PO相就算

佢最想講既只有最後一句

唔係想走數呀?

希望今晚出片/相announce

屌 N年前話自貼 真係自貼咗
今晚抽兼公布結果

香港時間1715先落機 又要medical
最快聽晚

火ching ho ball

又要拍片

好波!!!!

抽我

講明先 抽獎費事拍片
唔好話我做馬
講個信字

火清真男人

lm 無壞

你都找咗數啦卡勞

lm

又要開新po了

ho ball

me la

留名

Lmlm

屌 以後唔會再口多多

LM

新post要感謝火清

新post topic：麻友係雞？

Lm

咪玩我啦

唔記得上個post定今個post留咗抽獎，留多次